南京大屠殺造假, 戳破南京大屠殺的謊言

最近支那大概因為經濟破產,国內動蕩不安,想要搞反日轉移內部的矛盾,又開始宣傳南京大屠殺的謊言,所以有反日電影
"南京南京"的出現,其實南京大屠殺早就被拆穿是支那的宣傳了

本人在研究南京大屠殺時就發現一件怪事,日本學者在批評南京大屠殺時都會先提出支那方面的說法;然後再舉證反駁從 而證明南京大屠殺是假的,支那方面卻完全相反,完全不敢提日本學者的證據,只會一味人身攻擊漫罵,原因滿簡單,因為 日本學者批評南京大屠殺造假的證據實在太有力,支那完全沒辦法辯駁,根本不敢讓支那国民知道,所以只能直接封殺了事
以我來說,我從小在台灣念書是被國民黨洗腦長大,所以對南京大屠殺深信不疑,只因為去了一次日本,正好碰到日本學者也 在演講是假的,我好奇看了一下,日本學者只用了5分鐘就讓我開始懷疑從小深信不疑的南京大屠殺可能是假的;日本人的方法很簡單,就是拿出幾張中國方面拿來當證據的照片,裡面的日軍都是穿夏天的短袖的內衣,這幾張照片我小時候就看過
也從來不覺得有什麼問題,只是日本學者馬上又拿出南京的氣象紀錄,原來所謂的南京大屠殺是發生在12月中到1月,南京的 平均氣溫才5度日軍怎麼可能穿短袖內衣??這幾張照片一定有問題,這是白癡都曉得的,

這張照片就是當時日軍真正的軍服,這張照片中國政府也拿來宣傳是日軍屠殺平民的照片,其實照這張照片的日本士兵很早就出來說明
這是戰鬥後死亡支那軍人的照片

啲圖死晒

連前一陣子幫支那拍紀錄片《南京夢魘》的導演制片人朗恩約瑟夫都寫公開信痛罵支那南京大屠殺的照片造假.所以根本沒有什麼好爭論的

<<受害人穿著夏天衣服的造假圖片時
,這位館長的行為更讓我厭惡到极點 . 這些造假的圖片明顯不可能是在南京大屠殺期間拍攝的
, 因為南京大屠殺發生在寒冬, 溫度經常低到結冰, 不可能出現日軍穿夏天服飾的場景>>

一般支那人會相信支那政府的宣傳,主要就是那些血淋淋殘忍的照片,只是這些照片絕大部份已經
被日本學者詳細考證,證明了絕大多數都是造假竄改的,日本學者甚至於還出了專書,

這種書支那根本不敢讓他在支那出板,讓大家有比較判斷的機會

以下的這張照片對於熟悉抗日戰爭歷史的人來說再為熟悉不過了，幾乎每次控訴日軍731部隊罪行時這張照片都會被作為罪證加以引用
;台灣以前的教科書都有,說是日軍731部隊拿支那人當人體實驗的照片

而且還被製作成蠟像放在紀念館裡供人參觀。

sorry 上面慎入慎睇

頭兩張都搵唔返原圖

經過調查，這張照片是1928年日本青島新報株式會社出版的《山東省動亂紀念寫真帖》中登載的有關濟南事件的眾多照片中的一張。日方還在濟南醫院對濟南事件中死亡的日本僑民進行了屍檢（1928年5月），以上的照片其實就是屍檢時拍攝 的照片，同時參加屍檢的除了日方檢屍人員，還有日軍士兵、警察、支方代表。被檢屍體均為被殺日本僑民，有的男性被 割去陰莖，女性則陰部被刺入異物，部分死者被剜眼剖腹。

照片上的死者名叫西條八太郎，男，28歲，原籍日本大阪府大阪市此花區，屍檢結果為：
一、大面積皮下出血、上唇擦傷、?手被綁並有在地上拖拉後留下的痕跡
二、右上瞼、左?、前頭部擦傷、左眼因死後鬱血眼球稍有突出
三、右腕關節脫臼複雜性骨折、死因是從腰部至腹部的貫穿性槍傷、腹部射出口小腸露出
《山東省動亂紀念寫真帖》上的其他被殺日本僑民照片還有：

死者名叫西條KIN，女，24歲，西條八太郎的親屬
一、從顏面至腰部皮膚及軟組織被完全剝離、口喉及前頸部有約2個拇指長1厘米寬的刺傷、右乳房處也有同樣刺傷
二、左下胸部有約3個拇指長2個拇指寬的刺傷、肋骨骨折、腹部出血嚴重
三、陰部有截面面積約2平方厘米的木片刺入、刺入深度為27厘米（約9寸）
主要的死因是左胸部的刺傷。從周圍皮膚的出血狀況判斷，顏面軟組織剝離及陰部刺入木片應該為死後所為。雙手 在腕關節被死者本人的褲帶捆綁，但沒有脫臼骨折現象。肘關節附近有擦傷，右足外側有刺傷，應為死後所為。
其他被殺日本僑民屍檢照片還有如下上半身被燒毀的日本女性：

張純如書中有一張著名的照片，底下文字注明：日軍在支那擄走數以千計的婦女，她們中的很多人被強奸或被逼做慰安婦。

《南京夢魘》照片，說明："The Japanese rounded up thousands of women. Most of them were gang raped or forced into military prostitution."
事後被發現，這張照片是南京大屠殺發生前數周出版的《朝日畫刊》裡日本隨軍攝影師戰爭宣傳裡一張的截圖，拍攝地點應 在寶山左近。原來的文字說明是：婦女孩子們忙完田裡的活兒，在日軍保護下回家。同系列還有多圖，顯然意在宣傳日軍和 當地居民的融洽關系。而截圖的手法是，掐頭去尾，去掉二十多人中的絕大部分，尤其是容易引起“誤會”的老人、嬰兒和 拖車，而保留三個日軍的兩個；並故意使照片顯得模糊，讓人無從辨認孩子臉上的表情；中間日軍士兵的姿態，很容易讓人 產生拖拽的聯想。

戰火的硝煙還未褪盡，揚子江附近的寶山縣一帶，有一個在我軍悉心呵護下甦醒過來的村莊，盛家橋村。它的名字就像 「太陽旗村莊」一樣光輝閃亮。一群生氣勃勃的村民在村長和田窪忠司隊長的指引和帶領下，和四百名戰敗的 士兵們 和平共處，一起耕田，採摘棉花，享受著平靜的早晨和夜晚，與世外桃源般的安寧與快樂。

撮影日時是10月14日、撮影者熊崎玉樹特派員;連照相的人都還活著。
日本有個被支那宣傳成正義使者專門幫支那宣傳南京大屠殺的笠原十九司教授就是因為在書裡用了這張照片和出版他書籍的書店一起公開向日本人民道歉

日本電視的介紹

這幾張更出名了,看了這些照片,支那人當然會對日軍的殘暴感到痛恨了,只是---

事實上這和南京一點關係都沒有.這是東北支那軍隊殺馬賊的照片

佐藤進先生1931年在會寧買的10張照片就有這些照片的原形

被支那政府幹掉後就變成南京大屠殺的照片了

日本左翼就是因為用了太多這種支那造假的資料搞的自己在日本信用破產而一蹶不振的

大家都曉得,支那是一個很習慣造假說謊的民族,根本不把說謊當一回事的,公信力本來就很低, 支那甚至於離譜到直接把支那人屠殺日本人的照片變造當成日軍屠殺支那人的証據, 其無恥的程度還真的讓地球人開了眼界說,其他照片的可信度就可想而知了

事實上有屠殺照片反而顯的很可疑,因為要曉得在1937年時照相機是很貴的東西,當年一台照相機的錢可以在台北市買一棟房子,所以除非很有錢的人家或者職業上的需要,根本沒有人有照相機的。
以當年台灣人有錢的程度,全台灣的照相機數目數都數的出來,所以國民黨來台灣搞的228大屠殺是真的從南殺到北,軍車是在路上用機關槍任意向路人掃射,死者不計其數,到現在都還沒有一張。
228大屠殺的照片,惟一的一張就是支那軍隊的軍車是在路上用機關槍任意向路人掃射, 是美國記者達定拍的,
支那公布的這些宣傳照,最大的問題就是:
完全沒有照片的人事時地物,到底是誰拍的,拍攝時間是在何時, 在那裡照的,日軍是那個部隊,受害者又是誰通通不曉得,這那有什麼證據力??
事實上日本政府都已經正式公開要求支那政府把這些造假的照片拿掉不要再騙支那人,支那政府照例裝聾作啞了事, 也不研究一下去證明這些照片確實是真的反駁一下日本政府,也不乾脆承認是假的拿掉

最近支那拍的兩部反日電影"南京.南京" ,裡面據稱就是引用了大量德國人拉貝日記當證據,只是不巧我真的去看了拉貝日記 ,拉貝在日記裡面清清楚楚的寫道

南京人口在日軍進城時只剩20萬，在經過日軍大屠殺30萬後,南京人口不只沒被日軍殺光反而增加了五萬人。 這是只要用屁股想就曉的是絕對不可能的,相反的倒是證明日軍軍紀確實不錯,所以一些本來逃出南京的災民 都紛紛回到南京城讓南京人口在一個月中一下子暴增1/4

拉貝在日記裡一次提到南京人口是11 月25 日

<<<今天公共汽車停運。据說所有的公共汽車都開到漢口去了。現在大街上或許會變得安靜一些，雖然据說這里還有20多
万中國人(平民百姓)。>>>

1在拉貝11月25日發給希特勒的電報中也寫的很清楚南京只剩20多萬人

<<<致元首：
國社党南京地區小組組長、本市國際委員會主席請求元首閣下勸說日本政府同意為平民建立一個中立區，否則
即將爆發的南京爭奪戰會危及20多万人的生命。
謹致德意志的問候 拉貝 西門子駐南京代表 >>>>

我就不曉得拉貝是吃了什麼雄心豹子膽有什麼理由膽敢在給希特勒的電報裡面故意捏造南京的人口??

支那政府有個最常用的謊就是指拉貝說的20萬人指單只南京安全區的人口,不包含安全區外的其他南京人

只是很不幸的又馬上被拉貝自己戳破,拉貝日記在11月27日的日記裡面清楚寫著:

<<<由于我們國際委員會還沒有得到日本當局的答复，所以今天通過美國大使館再次給上海的日本大使發去了下面的電報：
國際委員會承蒙美國大使館幫助于11月22日向日本政府遞交了建立安全區的建議書，謹此再次懇請對此建議予以友善
考慮。由于必須采取适當措施以安置只有在安全區才能找到避難場所的成千上万名平民，委員會急需立即開始工作。出于
人道主義，特此請求即刻答复委員會的建議。 。>>

一直到11月27日.南京安全區根本連影子都還沒有,所以拉貝說的20萬人口哪裡可能只是說的是安全區裡面的人口??
事實上拉貝一直到12月1日的日記裡面都還在抱怨安全區還沒成立。

LM

<<12月1日 晚上7時30分，在首都飯店召開委員會會議。我們很難決定是否繼續開展建立難民區的工作，因為我們始終還沒有得到日本當局的答复>>

一直到12月4日難民才開始搬進安全區,拉貝也在日記裡面解釋了原因

<<12月4日 難民們開始陸陸續續搬進安全區。
一、安置
1．安全區內還沒有做好大規模安置居民的准備。目前的戰局還沒有達到必須這么做的地步。>>

拉貝日記也清楚的告訴你, 一直到12月7日才開始有大量難民進入安全區

<<12月7日 現在可以看見貧窮的百姓帶著生活用品和舖蓋從四面八方進入我們的安全區，這些人還不是最貧窮的， 他們只是先頭部隊。他們還有點錢財，可以花錢借位在安全區內的親戚朋友處。真正一無所有的人還沒有進來。>>

支那有學者引用資料說南京首都人口超過百萬;沒有錯,拉貝在12月6日的日記裡面清楚寫道:

<<12月6日 尊敬的黃先生，你為什么不命令南京那些富有的市民，那些逃走的有錢的80万市民留下來？為什么總是要那些社會最貧窮階層的人來獻出他們的生命？” >>

南京人口本來超過百萬,逃亡80萬,只剩跑不掉的20萬,非常合乎中國自己的資料;重點是12/13日日軍進南京城時的南京人口, 支那政府卻一直拿一些幾月前的南京人口來混搖視聽

拉貝也在1月20日 日記裡面收錄了南京安全區國際委員會財務主管克里斯蒂安·克勒格爾先生(禮和洋行工程師)的報告。

<<"南京受難的日日夜夜" 到12月12日這一天，當時滯留在城內的居民可以說全部逃進了安全區，總數約有20萬～25萬人。>>

裡面也非常清楚的說道南京城內的居民全部逃入安全區,總數20-25萬;安全區外根本沒有人的

當然會有人懷疑,拉貝是什麼東東,他說的哪裡準??

拉貝在11月23日的日記裡面記錄了南京安全區國際委員會的活動

<<11 月23 日
下午5時，在張群先生(前外交部部長，現任外交部政治司秘書長)(譯注：此處拉貝有誤。
張群時任國民黨中央政治委員會秘書長，兼外交專門委員會主任委員。)那兒參加茶會。
到場的除了大約50個美國人和歐洲人以外，還有負責保衛首都的唐將軍、警察廳廳長王固磐將軍
、市長馬先生以及其他各界著名人士。這個茶會的意圖是要我們這些留下來的歐洲人和美國人每天
晚上8時～9時之間在國際俱樂部碰頭，在那兒我們可以和 支那領導人士或他們的代表保持接觸>

拉貝和他的南京國際安全委員會是每天晚上8時～9時之之間在國際俱樂部和負責保衛首都的唐生智
1;警察廳廳長王固磐;南京市市長馬先生等支那高級領導人固定碰面的,所以有辦法拿到權威的資料

拉貝更在11月28日的日記裡面清楚交代他資料的來源:

<<警察廳廳長王固磐再次聲明，還有20万支那人住在南京。>>

原來南京人口只剩20萬是當年管南京戶口的南京警察廳廳長王固磐說的,這不叫鐵證如山是什麼??要翻南京人口只有20萬人口的案
除非是把當年南京警察廳廳長?王固磐從墳裡挖出來,開口說他當年說的南京人口只剩20萬是騙拉貝等
當年南京城裡面的外國人,而且要能有非常好的理由解釋他幹麻騙老外說南京只剩20萬人才行

至於日軍進南京城後的人口變化可以從安全區國際委員會發的文書可以看的出來:

据《南京救濟國際委員會報告》和《拉貝日記》等所記，殘留在南京的市民，是“ 居民中最貧窮的人” 。因此糧食問題就緊急的成了大問題。國際委員會對人口的把握十分敏感，屢屢言及。

幾時出中文版

留名

國際委員會九號文書（12月17日）
<<因糧食不足，以至二十萬市民中的相當的多數面臨“ 餓死”的危險。>>

18日，十號文書
<<我們二十二名歐美人無法向二十萬市民提供食物。> ”所以，要求日本軍協助。

21日二十號文書
<<為無法實現向二十萬市民供給糧食和燃料而發出“現在情況下深刻的糧食不足迅速嚴重 ”>>

從這三個文書中我們可以看到，自11月下旬到12月21日，

南京的人口數沒有變化。因為沒有屠殺，所以人口沒有減少。

反而是翌年1月14日（第四十一文書）說總人口25萬

這個25萬是因為日軍要發良民證,把南京城民通通叫來做調查後才發的,差不多就是一個一個數,所以絕對可靠

南京安全區國際委員會1937年12月14日給日軍指揮官的信裡面就說的很清楚

<<駐南京日本軍隊尊敬的指揮官先生：

請允許我們在此表達對貴炮兵部隊的謝意，他們遵守紀律的行為使得安全區幸存。>>

日軍是連不長眼睛的炮彈都盡可能避開安全區免的打傷平民,那裡可能故意大屠殺支那平民30萬?

當年國際軍事法庭有有傳當年在南京負責埋屍體的中國證人許傳音博士作證，在七月二十六日公開證詞說他估計南京淪陷時 全市人口在20萬-30萬之間，對死亡人數他不清楚，他只知道紅十字會曾收屍四萬三千多具.
之後許傳音又提出一個證詞，說他估計被害達到二十萬人。因為和他先前提出的南京人口估計為 二十多萬人，成了南京人被日軍殺光還不夠殺的怪事 ，檢察官怕鬧出笑話，不敢提出。

有人會說,幹嘛在殺人數做文章??日軍殺30萬和殺10萬有什麼差別??

因為從12月13日到翌年2月9日的58天裏，這個國際安全委員會的15個人每天都寫日記，每天都向日本領事
館告發日軍的罪行。據說，包括道聽途說在內的日軍犯下如下罪行：殺人49起，傷害44起，強姦 361起
（集體被強姦3起，多人被強姦6起），將人強行帶走390起（集體被強行帶走1起，多人被強行帶走2起）
，掠奪及其他170起，殺人只有49起。在哪里也算不上大屠殺。國共內戰時隨便那場小戰爭死的平民就比
這個多太多了

你看拉貝日記寫的日軍暴行,就算是真的,其實大概都是少數日軍為了報復支那的通州大屠殺的 不良行為,根本不存在日軍有計劃的大屠殺平民行為,惟一有爭議的是日軍捉逃入安全區 的支那士兵加以殺害,這當中確實難免誤殺平民的,但數量絕對不會很多的。

說實話,拉貝日記真的把支那宣傳的南京大屠殺謊言戳破的一乾二淨,而且是完整到把支那能想到的藉口 。要不是拉貝日記是支那拿出來宣傳的,我大概還會懷疑拉貝日記是日本右派 學者收買拉貝後人偽造出來的

拉貝是支那自己當成證人來宣傳,只是這個證人卻把支那自己的謊言拆穿了, 支那根本沒辦法解釋,於是只好完全封殺根本不敢講了----------

接下來當然就是讓大家看看那些支那一直宣傳的"鐵證如山,不容置疑"卻連 盟國自己的法官都不相信的證據了,

首先看看南京市政府1946年5月4日做的“南京敵軍暴行被害者死傷統計”
下表作了如下說明：“本表由首都地方法院檢查處、敵軍罪行調查統計會及本會收集迄今三十五年
（民國三十五年，即西歷1946年）為止的調查資料編輯而成。尚不未報告的不列入表中。”死者總計為
295525名，亦即近30萬。
分類

死傷情況
合計 死亡 負傷
總計 295608 295525 83
男 224373 224333 40
女 65940 68902 38
幼兒 5295 5290 5

這個表一看就知道是偽造的 ,很簡單,看看死亡人數和受傷人數比就曉的

男人被殺了224373人,受傷的居然只有40個,完全不成比例, 日軍殺人效率居然居然這樣利害,
只要出手必死,這只有鬼才相信---

這很明顯是為了湊出30萬而編造的

一般支那的宣傳部隊會說

遠東國際法庭的判決書上寫道：「在日軍占領后最初六個星期內，南京及其附近被屠殺的平民和俘虜，總數達20萬以上。這种估計并不誇張，這由掩埋隊及其他團体所埋尸体達15萬五千人的事實就可以証明了（由紅十字會掩埋的是43071人，由崇善堂收埋的是112266人，這些數字是由這兩個團体的負責人根据各該團体當時的記錄和檔案向遠東法庭鄭重提出的）。」

所以罪證確鑿,我們就來看這些埋屍證據,首先就是埋屍體高達112266具的崇善堂。

簡談南京大屠殺─兇手其實是國共兩黨
作者：曼珠沙華
「南京大屠殺」是一個為了強化抗日、反日的政治目地，所以故意創造出來的偽歷史名詞。
基本上連死亡人數都是"表決"出來的。例如，很早之前我聽到的宣傳是，「日軍在南京大屠殺，殺了我們八十萬支那同胞！」但後來經查證，連支那自己的資料都顯示，就算把南京郊外鄉村全加起來，1937年時的南京，人口根本不到五十萬，哪來的八十萬給人殺。

所以，這個謊言被揭穿後，近年共產黨偽造歷史部門有所修正，據說現在改定調成死亡三十萬人。

好，再來談一個概念，戰爭有沒有死人？支那有沒有在南京反抗？如果打仗死人也能叫被屠殺，那你要用什麼定義「戰爭」？

所以「南京大屠殺」是一個為了政治勒索創造的名詞。

而有支那憤青也常常在嘴上喊「忘不了支那同胞流出來的鮮血」，問題城管、公安毆打百姓都視若無睹了，自己還製造黑心商品毒害自己同胞了，還什麼忘不了的？目的顯然可笑。

然後我們再來還原歷史：

第一：
當時，各國有在南京設下安全區，支那人的軍紀是出了名的敗壞，打仗沒本事，對百姓搶、打、燒、砸、姦卻是無所不能。不相信？你看支那在台灣喊要抗日的丘逢甲、唐景崧的軍隊就知道，假抗日之名行搶劫之實，抗日沒抗到，但是卻專門在台北街頭搶劫，人民受不了支那軍的暴行，最後推派辜顯榮迎日軍進城恢復秩序。那你想，蔣介石與毛澤東的軍紀能好到哪裏去？好的話這批軍隊來台灣會發生二二八嗎？

而當時因為各國在南京設了安全區，國共軍隊遇到日軍就換上平民的服裝躲到安全區內，日軍走了，又換上軍服出來打游擊或搶劫？遇到這種軍隊，如果你誤殺了平民，那也是很正常的事情。
與其責怪日軍，為何不問問國共兩黨為何拿平民百姓當擋箭牌？
當然，支那人也許會會寡廉鮮恥地講「這是中國人特有的智慧，就是要讓日軍背上屠殺百姓的罵名」，那好吧，既然如此，南京會被屠殺自然是支那人展現特有智慧下的產物，這些百姓可以不用死的，就為了你們的「特有智慧」而平白犧牲，那還有什麼好怪別人的？

而這些支那軍人有假抗日真搶劫真殺人的，想當然爾，愛民護民從來就不是支那軍的中心德目，燒打砸搶姦才是他們才會做的事。而這些被支那軍殺害的平民百姓的性命，理所當然為了政治勒索就把帳算到日本人身上。

第二：
當時國共是表面聯手抗日，但私底下卻有個共同的默契─「對方(國民黨/共產黨)才是我真正的敵人，而不是日本軍」

因為兩方自己都很清楚，日本軍並沒有什麼要滅掉支那的打算。(對，「三月亡華」也是蔣介石編出來的謊言，至於為什麼日軍沒滅支那的打算等事這是另外的事情，等我想講再講。)

而支那軍還有一個非常獨特的編制，叫做「督戰隊」。

督戰隊是做什麼的呢？就是因為怕有人領了錢不做事，臨陣逃亡(尤其很多人當兵是路上被抓來充數的)，所以督戰隊要架著機槍在後面，逼自己人前進，如果有逃亡的要射殺。也就是說，這批部隊不是殺敵，是拿來殺自己人用的。

而國共聯手抗日時，有時是國共是聯合上戰場的，而且國民黨當時也被共產黨滲透，蔣軍將領有很多私下是共產黨的人(這也是為什麼抗日結束後，蔣軍會兵敗如山倒的原因之一)，所以當時督戰隊就發揮了非常有意思的功用─

什麼功用呢？
就是我是蔣介石的督戰隊，我就在後方拚命射殺毛澤東的人(或是我懷疑是毛澤東的人)。
而我是毛澤東的督戰隊，那我就在後方拚命射殺蔣介石的人。

因為大家心知肚明，日本打完了，就是我們決戰的時刻，當然就趁機削減對手的實力。

而這是國共都不想講的事實─ 就算只講抗日時期，死在自己支那人手上的，根本也比死在日軍手上的還要多吶！！

支那軍看到日軍就跑，日軍想殺還不一定殺得到哩！
例如我就遇過一個隨蔣軍跑來台灣的外省老兵，他說他打過對日抗戰，又打過共匪，我問他：「那你遇到日軍跟共產黨時，戰況是怎樣？」

他的回答就鮮了，他說：「講真格地，我雖然打過抗戰、剿匪，我還真沒見過日本軍跟八路軍。為什麼呢？每次聽到日本軍要來，上面就下令拔營啊，打日本就是跑跑跑，天天跑，日本打完了，想說可以好好跟八路打了，結果打八路也是跑跑跑，最後跑到台灣來了。打了那麼多年的仗，我連敵人長怎樣都沒看過…」

而這種事公佈了還得了啊，真的忘不了同胞的血海深仇的話，支那人是該向毛、蔣討命的。所以國共非常有默契地，把帳又推到日軍身上了。

否則以南京為例，蔣介石要求死守南京，下令督戰隊把守挹江門，只要出南京城的人一律射殺。最後挹江門外的屍體幾乎快堆到半個城牆高。

這筆帳算起來，誰是南京大屠殺的兇手啊！！！

第三，再講個題外話，我們就不講六四天安門、廣州大屠殺之類的吧，就單純講抗日歷史。

如果說，共產黨表決出來的南京大屠殺死亡三十萬是血海深仇，那花園口決堤要算什麼？

蔣介石下令炸掉黃河花園口，水淹河南、安徽、江蘇三省，據說河南省的檔案，死亡人數高達八十九萬。

花園口決堤還造成接下來的瘟疫、與河南大飢荒。直接死亡是八十九萬，死於飢荒的有三百餘萬。

而這筆帳，還被共產黨美化為「政府妥善發放救濟金，無人傷亡」。(看！共產黨幫國民黨美化哩！！為了政治需要，血海深仇都不血海了，八十九萬條人命直接無視。)

蔣介石炸花園口，原本也是要推給日軍，說是日軍炸的，結果各種史料皆證實，明明白白是蔣介石自己下令決堤。

所以，國民黨改口，蔣介石決花園口堤，是為了水沒日軍。還有人歌頌蔣介石，「這種水攻日軍的才智，堪稱在世諸葛…」

但是又被指出就算要水攻日軍，日軍死傷才七千餘人，支那三省死傷八十九萬中國人，這是哪門子的諸葛亮？

於是國民黨再改口，決花園口堤是為了拖延日軍進軍，讓日軍晚三個月進攻武漢……

反正國民黨就是那招，如果不是我xxxx，你早就○○○○。從蔣介石到馬英九，都一個樣。

lm

認識歷史

無論南京大屠殺真定假都唔夠毛賊文革殺得多
支那人幾時反自己

Good post留名

有冇SOURCE

lauming

華人同香港人有種劣根性係聽人講就當真當自己發生經歷過

我估南京事件都係咁作大

推

年年聽到個人數都唔同
邊個信

歷史果然冇真相，兩個version可以差咁遠

聽佢咁講我都開始有d懷疑

Lm

造你老母假

百人斬果個好似上埋軍事法庭
鬼佬都認為佢冇做過
但而家既我地好難判斷真假

如果係真既 你掘返個亂莽岡數數佢咪得囉
幾十萬人既屍體 做得出 邊有人願意付出更大既力去毀屍滅跡 好得閒咩

最怕一陣搵到唔到數講左幾廿年大話講唔落去就7啦

source

其實台灣都俾日本管過
但點解台灣人反而鐘意日本人

文明過支那

咁點睇殺人競賽個單野？